黎葵芳呀！

出黎呀弟兄姊妹們！

越多人越好呀！

推

推呀！

多啲人黎啦！

開始行上行車線

葵芳好多美食
歡迎到葵芳

幫黎越多人啦！

但仲未夠呀！

大家小心

出黎呀手足！

要人呀！

要人！

出黎呀

突擊

陪審團行使否決權無需理由

pish

仲未夠多呀！